［重開］基哥萬歲！MTR全力支持反送中！

自膠，錯標題
改返重開
————————————

收到人地send出黎
自己又試左
upload返啲圖上黎

多謝MTR全力支持反佔中！

利申：唔知開左post未，不是圖片持有人

推

黨鐵終於露底
其實心底裡係支持反送中

#反警暴#反黑警
#沒有暴徒#只有暴政

(笑)

時代革命無罪

光復香港有理

自推
笑下啦

Gay Gor

pish

白衣人 喺呢度

一齊探索下其他結果啦！

基哥好波

支持基哥
好彩基哥唔係光頭

特登去試
垃圾

邊個負皮我又唔出聲

高估左創意台

自推